［核彈］有非洲黑人出黎講北京支持加泰

推 我要見到呢個po上熱門

拉